[壞] 壞習慣定壞孩子的天空壞啲？

究竟佢哋有幾壞

凱婷最壞